hahahahahahahaha

咁夜仲唔瞓好傷身

諗到啲嘢 好好笑

講出嚟聽下

諗起我以前做過嘅嘢 正一傻仔 笑死

族長